「政府唔封關，市民嚟埋單」

日日突襲市民，我哋都應該趁機會係live到一傳十，十傳百。

十點鳩叫，突襲鳩叫。

united we stand, divided we fall

突襲鳩叫

香港人最鍾意返工，仲可以趁機寸班藍絲

「點解..點解...明明冇晒反對派，仲冇得返工」

反對派都冇晒，點解..點解...疫情仲未完喎

巴打幫手推

你有張良計，我哋都要有過牆梯